既然陳雲成日吹風叫人唔好去本土派同泛民既集會,我又吹下風叫人唔好去熱狗集會先

美國集會27號已經搞咗
陳雲又學人搞但次次熱狗搞既野都會變調
例如又挑動下美國兩黨之爭呀,臨時改大會主題呀咁
連所羅門都叫我地千其唔好介入美國兩黨之爭
陳雲1號又唔知會搞啲咩出嚟
下面條link就有熱狗點將一個集會變調既證據
既然我地唔會去民建聯既集會
點解去共諜陳雲搞既集會?

908獨立調查委員會踢爆熱狗企圖滲透各方活動暗中成立新大台

美國屌搞ga, 大家唔好去，因為佢地又宣傳咩冚黨死清光呢d 廢話

佢地見而家安全就出黎和理非，但上次引popo 提早結束，大家唔好送頭。

一定唔會幫陳雲舊垃圾充撐場面，成撚日扮晒大智慧
咁鍾意屌示威者蠢，被泛民利用吖嗱
一定唔會被你利用，吔屎啦青山院友，失業中年廢人一個

【熱普城三個撚樣】

黃洋達：香港選民係仆街冚街鏟，你嗰區得泛民同建制，一定係投建制，選前我緊係唔講，費事影響熱血公民，

黃毓民：畀你過半數又點，呢個唔係一個公投，邊個講血債票償就唔好投佢，投白票投廢票。

陳雲：有本土投本土，冇本土投建制，加倍懲罰泛民。

即係美領果個係青山派攪嘅?

一定唔會俾陳雲呢啲咁嘅人利用，佢同黃毓民都係出嚟呃錢嘅啫

猜猜這是哪個陣營：

1. 視泛民為最大敵人
2. 狙擊梁天琦
3. 罵黄之鋒政棍
4. 痛批港獨派
5. 不應該悼念六四
6. 民主派不可以有選舉配票機制
7. 對9/6動員遊行冷嘲熱諷
8. 上屆立法會選舉叫人投建制派
9. 今屆區議會選舉叫人投建制派
10. 反對民主派爭取來屆立法會功能組別議席

你咪就係上次旗隊個leader?
估唔到咁懷恨在心

我是旗隊leader,其實好撚嬲今次比hkaa騎劫左成個活動

推唔郁

我就唔會join陳雲

不過其他人自己判斷

吓
聽日美領係陳雲搞既
琴晚英領已經有另一班人亂入

hkaa咪陳雲囉

908獨立調查委員會踢爆熱狗企圖滲透各方活動暗中成立新大台

做咩唔回應姐
淆底呀?
多方指證你地喎
不反申請人都投訴你地當人coNdom

屌
咁我去尖咀算

推

樓主吹啲風都好勁

吹乜風姐
係陳雲隊hkaa搞架喎
唔敢認係陳雲?

你到連陳到係熱狗都唔知會唔會過份咗D呀
自稱旗隊leader花旗參

咁叫得你地共諜
比你地誤導咗你叻吖嘛

大力推
唔好俾呢班共諜搞破壞
光頭根早排先叫人唔好通過法案住，又叫大家區議會投建制

郁D話唔埋就話人共諜
分分鐘你先係共諜

乜熱狗比人𨳒共諜仲唔夠多咩

係喇共諜

去尖沙咀了

陳雲熱狗就算撚數
仲會睇條on9講野應該去驗下腦

你地要推先得架
另外佢地叫人去果個po就比人推到好高
e個叫人唔好去又不推皮
你地究竟係想人去定唔去

ok幫手推下

你topic寫熱狗集會, 會少人留意

如果topic寫明係美領遊行集會, 會多d人留意

好撚多信徒

呢兩個回覆係我係其他post對陳云呢幾個月既總結：

「血債票償」係一件蠢事，但行使投票權去驅逐中共抓牙就係一件義事

陳雲根呢個賤人
9/6、12/6、16/6叫人唔好上街、唔好衝擊做泛民棋子，結果靠住歴史性既100萬同200萬人上街，仲有最重要12/6無數手足既犧牲，惡法當初先可以暫緩

另一條惡法禁蒙面法立法當日，陳云叫你乖乖地留係屋企，又係離不開「唔好中泛民計」既論調，如果跟佢咁做，咁即係話比政權知道呢條惡法係好有效，更加會孤立埋最前線、最勇武、一定會上街反惡法既手足，同時將義士用完即棄；而最有喜感既係，呢條惡法一個轉身比泛民打贏埋

香港人得到加泰既聲援，舉行返加泰集會呼應，陳云叫你唔好去，話會影響美國人權法通過，結果而家兩院都通過晒

不停吹奏休息散水話要等埋人權法通過，到人權法就通過，就吹話要等埋貿易協定，目的只係想分散前線既人，幫政府維穩

又係離不開「中泛民計去送頭」，叫人中大唔好支援，理大圍城唔好去救，咁同將前線既手足用完即棄有咩分別？ 老吹黑警會自己退叫人唔好去理大救人，結果轉頭黑警就攻入zcore洗樓；就算成效唔大，唔救人等同將義士當condom有咩分別？以後仲會有人上最前線抗爭？ 陳云條賤人由頭到尾都係想消滅最勇武既反抗勢力

三罷好明顯係其中一樣可以好有效既抗爭方式，陳云一邊屌晒其他反對派籌款食人血饅頭，然後一邊叫你地唔好三罷乖乖返工，努力返工先可以出糧捐錢比佢，what the fuck?!

即使區選制度對實際抗爭作用有限，但有機會爭奪資源又好、驅逐中共既抓牙都好，投票亦係兄弟爬山既另一種抗爭方式，經歷左721、831、101、無數犧牲左條命既義士，陳云叫你嗰一票投比中共，等佢既抓牙繼續可以屠殺香港人

唔係下下大圍方向做一件事，故意唱反調就係自己好撚清醒，世人就一定係港豬；唔係下下踩低晒全世界，自己就真係與眾不同，肯醒未呀？熱青城同你班迷云黨，唔好以為睇兩本陳雲根就真係覺得自己聰明過人啦，我屌你老母

做多一個簡單總結:

政府唔想我地做:
(1) 街頭抗爭: 呢樣唔洗解釋
(2) 和平集會: 因為和理非好明顯可以凝聚民意
(3) 三罷: 直接影響經濟，直頭鍊住政府春袋
(4) 投票比反對派: 贏選舉係最有說服力既民意表達選項

陳云叫我地唔好做:
(1) 街頭抗爭: 咁樣係"泛民既棋子，泛民推你去死"
(2) 和平集會: 咁樣係"中泛民計，日程表係推你去送死"
(3) 三罷: 唔返工自己就無經濟能力，要留返啲錢捐錢比佢"做研究"
(4) 投票比反對派: 泛民食人血饅頭，要"懲罰泛民"

同政府啲口徑完全一樣，只要係前面個理由加上:
"中泛民計"、"泛民食人血饅頭"、"泛民推你去送頭"、"要投比建制懲罰泛民"、"泛民出賣義士抗爭者"
咁樣就好合理，完全係覺醒晒，國屍好有智慧，要iq140以上先睇得明

另外民間搞既活動例如連儂牆，黃色經濟圈，"願榮光歸香港" 呢啲都係政府唔想我地做既野，因為呢啲係可以匯聚民意同打擊政敵(藍絲)既軟實力
只要加上"黃絲戇鳩做埋晒啲無謂野"、"黃絲淨係識今天我"、"黃絲豬閪唔敢還手"咁就完全合理化，民間所有活動都係戇鳩無撚用

明明"光復香港 時代革命"係一句所有香港人既一句口號共識，時代革命就係正正表達到香港人(不論獨派又好，一國兩制論又好)要由下而上推翻而家呢個腐敗政制既精髓所在；2016年本土派比熱普城搞到雞毛鴨血，佢地熱狗就不停恥笑時代革命革左去邊，到2019年遍地開花，又要眼紅一個為左香港而身在獄中既梁天琦，係要整成一句老土到核爆既"光復香港 驅逐共黨" ，屌你老母而家咩中國嘻哈玩押韻咩

我一向都話唔好晒時間去捉鬼，但陳云同佢啲黨羽係咩人，大家自己睇

老屍話去港島遊行係送頭 破壞流水社運

見到下面個hashtag係到驅逐共黨就知咩事啦

明顯啦

陳雲做過D咩?占神問卦就當自己做左野?死返入青山啦迷雲黨,我信陳雲海都唔會信陳雲啊屌你!

下 原來係陳雲搞嫁
咁去尖沙咀個遊行算

#轉載
有D野我係不吐不快。
就是HKAA被指騎劫908美國領事祈禱會既事。
我認識美國人權及民主法案係因為HKAA。HKAA舉美國旗唱國歌，係八月中引起美國上下關注。佢地既旗手唱國歌片係youtube, twitter有上數百萬views，就連Trump都retweet。

慚愧地，我之前一次都冇跟佢地行過😬。

由於我好buy美國條線，當我知道908有人籌辦美國領事館集會，我覺得好開心，因為終於不只得HKAA，可以更多既手足一齊出力，向美求援。如是者我加入美領集會的tg公海，入埋佢地既細谷，希望盡一點綿力。

曾經一刻諗過嚮應admin呼籲，做不反對通知書申請人，未決定之時有個素人認投左，我仲同素人傾過呢。（如果我申請，會唔會話我騎劫呢？）
係護旗手細谷，我見大家為旗手人數、旗桿同買旗既問題煩惱，我就提議不如問HKAA，HKAA 831都出左好多美國旗，同佢地合作都好吖。當時既admin（應該係連登既旗手leader）冇理到我。咁我繼續討論，自己仲特登係Amazon快遞買左20支8" x12"大旗仔送比當日既手足。可惜好快，護旗手admin話要開新gp傾，就删除左個谷，變相踢左我出護旗手谷。
我本身係耶撚，所以之後入埋祈禱會細谷。我入果時祈禱會谷仲未揾到教會人士帶領。我見admin suggest list有甦靈教會，咁我和議啦（我知依家教會係關心政治既）。好快教會既主持陳到應左機，咁大家一齊討論。眼見有手足嘗試揾其他教會（包括小路教會），始終冇個肯應承。陳到有幫手揾過其他學生主持，不過最後缺席左，變相又係得返陳到一個做主持。
由於我有醫療背景，見公海話FA唔夠人，我就入FA細谷報名。由於沒有系統的組織，大部分已報名的FA決定自行跟組/自由行。當日我也帶著隨身急救包盬水冰袋，在人群中隨時候命。
908當日眼見集會好多手足出來又多傳媒報道，只是警察依舊PK要腰斬集會，我心裡滾動大家都了不起。

我認我真心膠。第二日見連登有個護旗手leader既post，我先恍然大悟，甚麼不分化不割蓆齊上齊落各有各做原來係廢話。908護旗手admin根本係有意排除HKAA在集會之外，他們没有聯絡HKAA合作（這解釋到點解踢我出谷），反而指責HKAA不跟他們協調（他們會受HKAA參與嗎？）。我在tg公海跟他們對質，迅即被幾個admin圍攻，講真除左政治我都有家庭要照顧，冇咁多時間同佢地爭辯同即時回應。
至於遞信既指控，我在facebook見有自稱向美領事遞信的女士回覆有遞信和用英文讀信。我向其中一個比較中立温和既admin求證，他確認真有其事喎。隨後我被set隔五分鐘才可發言，再被踢出公海。
及後佢地自己再出有好長氣既〈獨立調查報告〉，說遞信女士之後的兩位男士才是他們的人，又說比HKAA及熱狗陳到騎劫…唉~ 總之一切都係人地唔啱啦。

事隔一個月，HKAA 繼續舉美國國旗唱star spangled banner，繼續President Trump Please Liberate Hong Kong。除左一眾參眾議員出聲支持法案，Trump 係10月7日開金口, 直接大讚舉美旗和口號Make Hong Kong Great Again（係HKAA一直有舉既牌），香港示威者係very great people, 且續勸當局人道處理香港。
今次對我既教訓係要帶眼識人，當你當人地係手足，人地有前設下可能當你草。
明既… 政治都係揾路數，有幾多真係會放低私怨，同仇敵慨。
唔受玩，下次咪扮野，講清楚吖❤

（Sorry 1999, 我係連登cdrom冇得回帖）

成班私怨撚

陳雲又學人搞但次次熱狗搞既野都會變調

證據呢

Trump 1007 記者會：

新聞圖片：

我是旗隊leader,其實好撚嬲今次比hkaa騎劫左成個活動

懷疑樓主係共諜

同場追加陳雲反美國變支持美國
自打嘴巴想take推外國戰線巴打credit既貼圖
加埋自己當年打董建華工幫手搞死市政局
但e家又叫人捐錢比佢做起返市民局既圖
笑撚死人

叫我？

樓主遮打個集會有上過台咩

旗隊leader

大大力推

宜家先知原來係陳雲搞嘅，不了
反正28號已經感謝咗美國，要去就去3pm連登巴打搞嗰個遊行

呢條撚樣日日出post搞分化

熱狗共諜人人得而誅之，有咩問題

麻煩推上熱門

拉你個傻閪

陳雲要光復共黨，驅逐香港

Yes
請推尖沙嘴遊行

白卡未食藥就係咁

呢三條一丘之貉 根本係同一種人

屌😂記得啦 樓主係話人騎劫美旗隊個個柒頭

齋睇第一張圖
我第一句就係：
國師又中

鬧gphone 鳩毛都未出齊

熱普城屌7。1遊行無用，細路玩賓周，又鬧民陣淨係識收捐款。結果年年去擺檔籌款，唔分錢俾返民陣(行規）。無恥一
14佔中屌戴教授，屌大台，但叫四眼滿搶咪，教主自己搭營，熱9駐守旺角打Pokemon. 陳雲耍gip舞，無恥二
16旺角，Facebook 寫讓磚頭飛，開槍後出現現場，但之後否定鼓吹。無恥三
19見梁天奇個口號深入民心，不知何時盜取改為 驅逐咩咩 光復香港 及後有甚麼死清光口號 無恥四
見榮光歌紅，又作左首用字不合時宜既城邦歌 無恥5
最後終極無恥 雙黃一陳說好收山，但又成日出山

巴打借嚟抄

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事
多謝樓主

希望大家唔好送頭，有史為證，佢地永遠識瞬間轉移，人頭永遠係佢地口中低賤既港豬。彩佢地攞監你去坐

攞去，抄，痴，賴，屈，四招壞大事。抄人地，做菠蘿雞，失敗賴泛民，屈香港人係低賤港豬，只提供血液及選票
香港人不配熱普城，放過我地。